女師傅幫大家占塔羅！

大家好，我叫女師傅，幫大家占下塔羅（其實係自己超迷戀幫人占)

呢個AC係我同男師傅一齊用
男師傅就專長中式野，睇掌相紫微斗數
女師傅就專長西式野，星座塔羅
不過今次就女師傅負責，塔羅問卜

問題背景最好愈詳細愈好，時間愈近期愈好

千祈唔好問
我同A會唔會長久
我幾時有出pool
因為呢類比較長時間既問題，唔是塔羅專長，我覺得掌相8字紫微斗數會更適合

感情問題
例如
同A咩關係，識左幾耐，想點樣
同A拍拖左一段時間，佢想分手，可以點
同A拍拖左一段時間，有第三介入，點好

學業事業問題
例如
DSE結果如何
DSE預左炒粉，想問升學應該讀i大好？
有份新工請我，但舊工又好pay，做新工好嗎？

其他問題都ok

如果太私隱既野，你可以ig pm問我地（請注明搵男師傅定女師傅）

我得閒就會響度出下post，如果無覆就下次睇緣份喇！因為要湊BB，會成日都無時間

我同男師傅會響ig同fb不定期post 星相問卜既野，你有性趣就follow啦

ig:YourFaceYourFateHK
fb:Your Face Your Fate

呢段關於，好唔平等咁，佢似想收兵多，而其實拍拖就無可能了

同事唔太夾，反而上司ok
你要做既，都係做番自己

[url]收到gov既conditional offer, 想問下最後結果同埋份工究竟啱唔啱我
thanks!!!
[/url]

多謝女師傅

其實，好似係因為一D好少既事而分手咁，不過其實佢又好似好保護自己，太錫自己，而短期內佢唔會想一齊番

轉到做老師機會率有幾大？

唔該

入唔入到我個科既ugc 學位？

其實而家呢個處境好不利，番黎香港搵番份工好難，freelance其實唔係唔ok,不過你要付出好大努力，要有一段時間先可以做到

結果成功，不過，呢份工會令你無左熱誠，你會覺得沉悶

人緣其實唔太好，建議你放低少少自己

佢死左

幫我占下師傅你典解要裝神弄鬼冇技能？

你應該都捱過左一段日子
好消息好快會有

幾好，不過唔係好快果隻，要係慢慢比心機爬上去

你好
我自己創業。想問一下今年成績可唔可以達到我set既目標。謝謝

想問明年9月前可否順利畢業？
thanks

我有無fail course

我應該做什麼類型既工作比較適合

會 佢會做你新老豆

唔會
no
不要努力

改左靠神棍個毛病先you will success

要靠神棍咁molamola

ok unless no ok

有 u fail my class

男問同李姓女同事關係可否破冰?
而家面阻阻咁,冇溝通半年

尼姑
你咁神心

冇 信佢=你智商有。。。

你會比人破菊花

同佢冇同我有

有 係埋一齊玩sm

醫生: dllm 咁你搵我托

女師父 你覺得我會唔會同我男朋友結到婚
同埋你覺得我將來會唔會搵到份好工
條路難唔難行

如果你男友都信神棍就有
一定唔會 除非智商 up Lv
好難

如何突破三維空間， 進入更高維數

一起搞串個 party

女師傅你好，我叫Y
同H識咗半年左右，係呢一兩個月先開始熟同埋比較close
依家係朋友關係，中間都比較曖昧，想問有冇機會成為男女朋友？如果一齊左會唔會last好耐定係好快散？
謝謝

有 好快 因為佢知你信樓豬個 on9

究竟幾時有拖拍

我認真問嫁

嘩 真嫁

可否問多件事，關係感情

你要有信心先，你好缺乏自信
你要新既開始，聽下人意見

絕對會成功！

未必會，個feel 似你苦苦經營好耐，但你又唔肯放手

未必能如願

機會好微了

佢地最尾會點呢D咁長遠既問題，塔羅真係唔擅長
不過我都幫你占左你同佢既發展：
你而家好攻擊狀態，好敏感，你咁樣做其實會影響到佢，佢都會覺得好緊張，或者你做左一D舉動，會搞到佢受傷，你試下放低先，慢慢來，觀察下

你試下等待下，唔會搵佢先，佢可能會搵番你

直接同佢講

塔羅只占自己既事，其他人既事就唔太準了

有一份工考咗筆試，唔知進入interview 機會大唔大？

為何不回覆我的？

多謝你係咁幫我推post
我自己懶，靠你

而次次你出現，就咁岩隔離post會推post，使唔使咁明顯

出年想報毅進考警察或者海關 機會大唔大

工作得好大壓力，同人事關係唔好，鍾意嘅人又係同事，不過已變成陌路人，日日返工唔開心，但份工係自己鍾意做嘅嘢，唔知離唔離職好

唔樂觀，佢應該有新既發展

建議你更加熟佢先，唔係話佢唔好，不過性格未必完全好夾

我依家返緊份工只係有少少興趣
其實我想考政府工 例如警察海關
想知如果我考唔到 見唔應該向而家份工繼續發展？

但係呢，佢有冇發展唔係我想知...
我係想知我嚟緊有冇咩感情發展，冇其他的話，就算數完結

新工，我會覺得有D變數，不過至於舊工，你一定要走，新既開始會對你有幫助

你係一個好彈性既人，好識隨機應變，有小聰明，不過有時愛情既野，唔係靠小聰明或就搞得掂，你覺得真係愛佢，就一齊，相反，就唔好拖人了

機會好微，不過你應試下放眼響唔同地方，或者係D你未以前未諗過既行業，你會比較易成功

香港前途會點

承你貴言

同男朋友拍拖左年幾，佢想分手話做返朋友可以點
我地之間仲有冇可能

你係邊個prof.

幾時搵到工？

推爆你個神棍完全唔知你最後up mug 9
如果又係神棍post plz share here then I will 推爆你哋老母垃圾呃神病騙鬼

Dr. nei on nine less plz

明白了 唔該晒

黎緊準備既考試會有咩結果？

你好師傅
自己正職做左半年sales但業績就一直冇增長
所以都會間中返下其他pt維持生活
想問下自己sales呢條路業績人事等今年如何

C FU

創業：係，你而家好似拋底左一切去做，好有決心，但切忌三分鍾熱度，或者好似愈行愈遠，至於成功，相信唔是短期既事

考紀律報隊，暫時睇唔出對你有任何幫助好處，除左同家人關係好之外

你對自己都幾嚴厲，亦都有計畫，不過成績未必達到你目標，但其實都差不遠，唔太差

明年既事，塔羅真係唔適合占太長期既野

你個人可能都幾理性，有原則，你試下think outside the box, 你要做D有創意既野，有變化既

黎緊6月返新工, 會順利嗎?
呢D通常唔會覆我, 會有例外嗎.

唔使咁驚wor,重頭開始啦

同個女仔識咗10年左右 之前其實大家都有留意大家 但無行出一步
咁到依家都仲有約出黎 想問有無機會同佢一齊

無了，試下放低唔好再追求

女師傅您好
想請問我同個男同事有冇機會發展落去
我同佢認識嘅時間未過半年 然而佢就快唔做
利申：女
唔該曬您

您地好
感情方面同男朋友拍咗八個月拖 都keep住好sweet
想知呢段感情係咪可以行到最後？
另外事業方面
想考入紀律部隊但自覺無信心 想知呢行係咪真係啱我？
謝謝您們

仲有自己紫微係天空星 有興趣想知多啲麻煩哂